{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 화이트큐브펜션"
    },
    "text": "全客室は海ビューを備えており、四季折々の温水を楽しめるプールがあります。 プールにはすべり台もあります。 内部にはジャングルジム、すべり台、ゲーム機、カラオケなど、さまざまな施設があります。 プール料金は客室料金に含まれず、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 入室は15:00で、退室は11:00です。 バーベキューをすると電気グリルが提供され、追加料金が発生します。 客室内にはエアシャワー、洗濯機、乾燥機、プレイルーム、哺乳瓶消毒機、幼児ハイチェア、コーヒーメーカー(カプセル提供)、カラオケ、ネットフリックスなどが備えられています。 個別温水プールを利用するには追加料金が必要で、2~3日前に予約する必要があります。 インターネットは無料で提供されており、ペットの入室はできません。 駐車場や無料カラオケ、無料キャンプファイヤーもご利用いただけます。 ブルモン火炉も利用可能であり、利用料金は50,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室内にはエアシャワー、洗濯機、乾燥機、プレイルーム、哺乳瓶消毒機、幼児ハイチェア、コーヒーメーカー(カプセル提供)、カラオケ、ネットフリックスなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "プールには何がありますか？",
            "answer": "プールにはすべり台があります。"
        },
        {
            "question": "プール料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "プール料金は客室料金に含まれず、当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューをすると電気グリルが提供されます。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "個別温水プールを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "個別温水プールを利用するには追加料金が必要で、2~3日前に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料ですか？",
            "answer": "インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "無料のカラオケやキャンプファイヤーは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のカラオケやキャンプファイヤーもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ブルモン火炉を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ブルモン火炉を利用するには50,000ウォンの利用料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 415
    }
}